其實男人短過30cm 根本玩完

你地唔好再做任何野唔好再買衫唔好再做gym

一除褲望埋去成個小童咁 唔知做乜9

總知男人30cm人生已完。請你地唔好出街。講完

同意
不同意

咁樣都唔同意

你差張圖

負皮嘅全部短J怪
等比我笠你綠帽